Cherry Bullet牙尾出道前圖

好可愛呀

V型嘴
成個權昭賢咁

咁可愛嘅日本妹子都無人覆校服牙尾

咁都

柒撚到。。。
好彩無追。。。

班孌童變態呢

衣家好睇左

嘩屌，好撚似啲死屍遺容，成棚牙突出嚟!

14 歲je, 依家咁索，去18,19 一定仲索

倒米